【 突發】《中英聯合聲明》動畫短片、網站同步上線！

【 突發】《中英聯合聲明》動畫短片、網站同步上線！

承接7.24《中英聯合聲明》之戰開火，我地今日正式發佈動畫短片！

目標係向英國、國際社會講解香港情況、聯合聲明到底係啲乜，同英國可行措施。

另外，我地既網站Fight For Freedom. Stand With Hong Kong. 亦正式啟動，入面有詳盡《中英聯合聲明》資料同匯報香港情況。

好希望大家主動share 動畫同website 俾外國、本地朋友同keep住推依個post到5001。

我地真係捱咗好多晚夜，爆咗無數肝，食咗無數止藥痛先趕到成品出黎。

今日仲有兩個新廣告刊登於News Stateman同The Spectator雜誌。
Guardian亦會連續第二日出多一次個廣告，請大家多多支持！

最後，感謝琴日喺倫敦市中心自發快閃行動！每一分力量都好重要。

不過，關於5個實體廣告牌，我地好遺憾突然收到中介人回覆，相關實體廣告牌業主突然以不登政治廣告為理由拒絕上架。
我地不便猜測有無幕後打壓。但係我地一定會繼續力挽狂瀾。

最後，我地收到大量查詢希望得到同自發列印登報文宣，甚至帶去機場派發。

我地團隊無任歡迎同鼓勵相關行動，並決定全面公開報紙文宣pdf俾大家下載使用！

有消息會再同大家更新。

香港人，寧化飛灰，不作浮塵。

光復香港，時代革命。

推

我愛攬炒巴

（瞄準政權）上環黑警36槍企圖殺害抗爭者 中共策劃元朗恐襲

所有嘢都係中共係背後策劃
如果呢個政權係仆街係十惡不赦
咁擁護佢嘅黑警 黑社會都一樣咁仆街
咁十惡不赦 但唔好浪費咁多時間係呢
班卒仔到
主力打大佬 瞄準返中共 唔好out focus唔係就真係對唔住咁多位被呢個政權殺害嘅戰友

義士宣言：不排除成立臨時立法會

721宣言

[長文] 時代周刊直指港府失去管治香港能力嘅分析

支持前線所有決定

民情，輿論，選票，呢啲唔洗我哋去諗，點去收拾所謂嘅殘局，就交比啲政治人物去煩啦

我哋要做嘅係我哋認為啱嘅事

「人民不應該害怕他們的政府，政府應該害怕它的人民。」（People should not be afraid of their governments. Governments should be afraid of their people.）

五大訴求，勿忘初衷遍地開花，不撤不散打倒軍權，反對國家恐怖主義光復香港，時代革命

—————————————— 八大訴求 ——————————————一、徹底撤回修例二、收回暴動定義三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪四、徹底追究警隊濫權情況五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選六、要求永不落實「社會信用評分系統」七、要求移除全港「多功能智慧燈柱」八、追究元朗鄉黑暴徒及警察失蹤

警察戰線:

定性721黑警上環血腥鎮壓，元朗黑社會恐怖襲擊，警黑合作散播中國國家恐怖主義:
警察冇預警下開槍射36發橡膠彈，有人爆頭，警察已無視通例，已失去合法性
警察放任黑社會打市民，完全冇制止，並假指無發現武器收隊，傳媒發現雙方實有公開溝通
警察公然無視電話求助，元朗警署落閘，違反警隊職責

黑社會戰線:

拉攏任何政治冷感市民，有錢人，元朗問題非個別事件，收錢恐襲任何區都會發生，任何人都有機會中招
俾藍絲睇到佢地支持何君堯即係支持黑社會打人斬人，令藍絲同何君堯反面

國際戰線:

攬炒巴團隊

Link:
Facebook:

Twitter:

Instagram:

YouTube:
[/quote]

向外國抗議中國政府散播國家恐怖主義
向外媒及各國投訴香港警察包庇黑社會合作各自無差別打人，違反通例無預警開槍，已失去合法性
港鐵作為國際地鐵聯盟之一公然妄顧市民安危強逼市民離開車廂被打
黑社會涉嫌在元朗發動恐襲襲擊，主腦直指中共政府

自發治安戰線:

思想革命戰線:

平民遊戲工作室出條政治片十分值得思考

劉細良 香港內戰

梁天琦 本土自治勇武抗爭嘅理由

梁天琦 革命

罷工罷課戰線

［要人］全 港 罷 工 點 解 咁 少 人 響 應 ？

各位公務員，罷工啦，post張證同memo無用架

致所有高級公務員， 請立即帶頭罷工表示抗議

[文宣有圖] 729全港大罷工

港鐵戰線:

全面係所有車站招貼: 元朗站逼市民落車被打，妄顧安危
全面不合作運動，再加宣傳市民全面罷坐港鐵

[gold]
[size=6]其他紀律部隊戰線:

拉攏非警察的紀律部隊，要求表態，為違反紀律部隊職責的警察投訴

近期活動：

歡迎轉發及引用推Post

push

光復香港

光復香港 時代革命

推！

727一齊元朗行街街

God save Hong Kong

美軍來了立即帶路

慎防黑惡勢力蔓延禍港，提防本地非法操縱妓女賣淫集團

鑒於近日有無辜香港市民慘遭黑勢力人仕襲擊，現懇切呼籲各香港市民不論男女，請慎防本地非法操縱妓女賣淫集團，保障自身安全，萬事小心，切忌助長黑惡勢力氣焰

推！！！

Push

大家，既然攬炒團隊幫我哋做咗咁多實事，我哋一定要share, like, comment關注返登報呢件事。
我哋都唔關心就無人關心㗎啦。

攬炒巴

光復香港，時代革命

希望billboard 都會成功

好癲
未睇晒已經覺得

光復香港 時代革命
我無嘢講 我要見律師 我唔解鎖電話 我唔簽任何文件 我唔舒服要去醫院 唔好凶我 我要睇你委任證同編號投訴你

攪炒巴

pushhhhhhh

下次唔好揚係邊度登
費事俾人搞

大家唔好剩係推就算!!
記得SHARE 同關注返件事

攬炒巴團隊要保重身體
光復香港 時代革命

攬炒巴先推後讀

If we burn, you burn with us

每次睇到你地既post都好想喊！
寧化飛灰！不作淨塵！
If we burn, you burn with us!

已like 已share

又政治打壓！！屌！！

辛苦你地，好中意個logo，我愛攬炒team

光復香港 時代革命

高質

youtube 下面加返條link？

段片好高質，多謝你哋。

我愛攬炒

繼續上全力上

〈光復香港 時代革命〉一、徹底撤回修例二、收回暴動定義三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪四、成立獨立調查委員會，追究警隊濫權五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選六、要求永不落實「社會信用評分系統」七、要求移除全港「多功能智慧燈柱」八、調查元朗恐襲及追究警隊失職

光復香港時代革命

我要攬炒, 我愛攬炒

我愛攬炒！
光復香港，時代革命！

push
辛苦晒攬炒巴!!!

先正評 後睇

攬炒巴和攬炒團隊加油！

推
我無嘢講 我要見律師 我要驗傷 我唔解鎖電話 我唔簽任何文件

推推呀

推

為香港，眾籌打官司，成立民間獨立調查委員會

攬炒巴team要保重身體

個petition要adress first line做咩..

幫你推

SIGN唔到個PETITION呀,攬炒巴
人在日本
個POSTAL CODE入左落去後話唔VALID
可唔可以搞一搞

會唔會幫條video買廣告？

Gogogo

段片做得好好 配音姐姐把聲

光復香港
時代革命

幫攬炒巴

(呼籲!!)(汲取G20經驗)關於登報一事提升輿論問題

Support

攬炒巴攬炒巴

攬炒巴！！！
你們都辛苦了。

光復香港，時代革命！！

啲英文點解可以咁好聽

寧化飛灰！不作淨塵！
If we burn, you burn with us!

Now or Never!!!!!!

大家一定要like 左youtube 條片佢！
得分零鐘, 點都睇曬佢

推
多謝攬炒巴團隊 辛苦哂

推爆

推左先

攬炒巴點睇boris johnson都奶奶地共

簡而清

無錯
上Twitter推爆佢

大家要share 要like 要follow
唔好推完就算

支持攬炒巴s

if we burn, you burn with us!!

謝謝你

Thank you very much! 好有心

攬炒攬炒攬炒

攬炒巴
推爆佢

好波

記得share正評加狂推

光復香港 時代革命
香港警察 社會垃圾

支持 辛苦晒文宣組爆肝無償地為香港出力

個動畫做得好好
多謝攬炒team

條片

未睇先推

支持攬抄巴

撐！

多謝

有canele食

攬炒

多謝攬炒巴同團隊

今次輪到我地幫攬炒巴，我地要推同廣全到全世界都知

寧作飛灰 不作浮塵

辛苦了

多謝你

In 攬抄team we trust

幫手like左條片再share上fb ig先

炒b

光復香港
多謝攬炒
727見

會唔會將呢段片賣YouTube廣告
整得好好

推 推爆!!!!

聽日去機場喎

屌你 以為課金剩係包登報 點知仲有埋片 仲咁撚高質 又唔早响 早知就課多d

要推

要係英國地址。
因為聯署系統會自動根據所屬英國選區, send email俾該區英國國會議員
無講清楚，唔好意思
Share俾英國朋友！

已share Youtube片

英文好好J

推 咁耐以黎辛苦哂大家

整得好有心機

出解放軍啦屌佢老母

攬炒大佬

已SHARE!
光復香港, 時代革命

短片好正

好高汁推爆

攬抄twitter要人!!!!!!!!!!!!
唔夠retweet 唔夠like

五大訴求！缺！一！不！可！
香港人！不！撤！不！散！

義士不是condom！
說好的一個都不能少！

黑警於721，無人衝擊、毫無預警下開槍！
係開槍！唔係扔彈呀！
如果呢啖氣你都忍到嘅話，咁6月12號仲平乜撚嘢反？

五大訴求！
一、徹底撤回逃犯修訂條例
二、釋放所有因反送中被捕人士並承諾永不追究
三、撤回612暴動定性
四、追究警察濫權濫暴(包括721元朗官警黑勾結事件)，成立獨立調查委員會
五、立即實行雙普選，還我真香港！

光復香港，時代革命！

YouTube 條片好高質 旁白絲打講英文好高質

又係攬炒巴團隊 受小弟一拜

Pish

#PrayForHongKong

多謝你地

有冇高清圖想做wallpaper

不推不正皮，不是香港人

Postal Code點搞?

If we burn, you burn with us!

攬炒巴 我代表自己多謝你
係你 凝聚左無數香港人

會唔會喺description加番條link好啲

攬炒兄

細良節目啱啱講不如眾籌幾千萬for民間獨立調查委員會

邀包致金level嘅人主理

有無得諗？

我都唔valid 00000,000000都唔得

光復香港 時代革命
Proud of 攬炒巴

推
攬炒巴 n team 辛苦了
香港人 加油

727 見
想個場和理優，就和理優自己要落場
想個場勇武，勇武都要落場
睇live，不如自己落場！

In攬炒巴 we trust

光復香港，時代革命
辛苦晒攬團

要推要like 要follow 要share

辛苦哂巴打
光復香港 時代革命

愛死攬炒巴+團隊

無理解錯既話 係諗住由住係英國既人sign petition比個區既MP 所以只限住英國既人？

香港post code咩

我冇野講

唔係講笑

先推再睇，我愛攬炒

攬炒巴，感謝你們每一位

推
多謝晒攬炒巴同其團隊嘅努力

時代革命 光復香港

推到5001

推咗先
轉頭share

好想幫攬炒巴含撚

Short and precise
Nice job

多謝攬炒巴團隊

攬炒巴同團隊

寧化飛灰，不作浮塵

光復香港 時代革命

除港奸傀儡 肅魔鬼警隊

我無嘢講 我要見律師 我要驗傷 我唔解鎖電話 我唔簽任何文件5大訴求：1. 立即撤回送中條例2. 除消暴動定義3. 不再追究義士4. 成立獨立調查5. 真雙普選

唔推仲點好意思話自己香港人

堆

727元朗反警黑行動

好高汁嘅文宣

Liberate Hong Kong!

辛苦喇攬炒巴

多謝你地啊

巴打我唔介意你地有糧出

最少都等我地包你地成團人三餐同咖啡啦

全力支持

條片整得好好

可以點報答你地

1.）撤回逃犯修例
2.）撤回暴動定性
3.）無條件釋放被捕示威者
4.）立即追究警方鄉黑包庇勾結發動恐怖襲擊，暴力濫權
5.）立即解散立法會進行雙普選

兄弟爬山 各有各做
多你一個好多
約定身邊啲親朋戚友

727元朗食好西

光復香港 時代革命

推~~

支持

攬炒高質👍

未睇先like

感謝攬炒巴團隊

多謝攬炒團隊

------
試著說：「保護義士，唔該唔好影相。」
不要說：「屌你老母影乜撚嘢呀！！」

光復香港，時代革命

入黎推上 Reddit front page

推呀

辛苦曬攬炒團隊！高質

辛苦哂攬炒巴同埋有份幫手嘅各位巴絲
香港加油

多謝你哋

已share

727 元朗見

多謝攬炒團隊 大家加油

in攬炒巴we trust
=============
727 和理優 不入村 不開波 對家郁手會還拖
728 上環遊行 追究警隊責任

光復香港 時代革命

香港無postal code 點填？

我無野講

有期他語言就更國際級

推
⋯⋯
我無野講

Correct

睇到起雞皮

咁撚快有Boris

852得唔得?

一樣野 可唔可以將website條link擺返落youtube個description度? 我睇完想上個website上唔到

加油呀攬炒巴

pish

我愛攬炒巴團隊

攬炒團隊

必推

推左先睇

推 條片超正

香港人一定會贏到最後

個petition係咪英國住既先簽得?

辛苦晒攬炒巴及團隊

If we burn, you burn with us

推！！！！！

In 攬炒巴 We trust

攬炒巴好波

光復香港
時代革命

Twitter 廣傳

Pushhhhhhhh

光復香港，時代革命

讀英文果個女仔把聲好好聽
推推推

光復香港
時代革命!

光後香港，時代革命

光復香港，時代革命！
多謝攬炒巴團隊

復

多謝攬炒巴，要護肝唷

攬炒巴團隊請受小弟一拜

推 726機場見
我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你

\攪炒巴/ \攬炒巴/ \攬炒巴!/

巴打有冇試過contact 啲Hong Kong Society / HK PASS 幫手係校內做宣傳?

多謝攬炒團

Like and Share!

I love you 3000
攬炒團隊要照顧好自己身體
如果唔係點可以健健康康睇住我地成功

[香港李鵬]點解元朗恐襲之後仍然冇人識鄧炳強

攬炒巴既post
推左先睇是常識吧

光復香港，時代革命。
if we burn, you burn with us!!!!!!!!!!!

條片一流

推到香港重光

攬炒巴，感謝你

勁

I love u 攬炒

條片應該畀外國人睇， 大家應該想辦法share出去 外國人睇到嘅地方,channel, website.

即share
Facebook, Twitter

光復香港，時代革命！

攬炒！！！！！

我要攬炒巴！！I love u!!!!

Push and shared

辛苦了
大家努share出去

推！&已些牙！

攬炒巴 多謝你

人人期望可達到

光復香港 已無退路

你share左未

智慧燈柱 全面解剖

條片睇到起晒雞皮
我愛攬炒巴

越打壓越團結
多謝一眾香港兒女

成個po一個鐘先得千幾個正評
你哋在對唔對得往攬炒團隊

幫手推有用post

Stand with Hong Kong

感謝攬炒吧

逆權革命，港人同行！

辛苦攬炒巴團隊

推啊！！！！！

推 多謝你地

仲有 聽日機場要出啊

攬炒巴團隊

辛苦哂！

If we burn you burn with us

and if we burn, you burn with us

感激攬炒巴

段片pro到呢，唔撑點得呀！

唔好再妄想外國人會幫香港，佢地只係食花生
如果幫早就全球遊行。

等帶路

段片好正

Postcode: Postcode must be valid
=> 打唔到

攬炒巴 你地頂唔順就抖抖先啦 休息係為了走更長嘅路
26 27 28 呢三日就交俾我地出嚟 用身體去抗爭

支持攬炒

攬炒for president

It’s NOW or never!

段片

Btw petition 係咪唔for 香港簽？

多謝你地嘅付出
我地一定要贏！

感謝攬炒巴!

有一個五毛負評

十
歸英再公投香港去向有無可能？

(admire)
真係做得好好
條動畫要無限推

加油!

睇段片睇到喊咗出嚟！

正到

永遠無條件全力支持攬炒團隊

多謝攬炒巴

辛苦晒大家！

已廣傳

想闆點解簡介無link 直接㩒？要人人手copy好似有啲煩

動畫真係好勁

Like& comment !!

搵人幫手推 入左去睇先再屌
[人手置頂] [重要POST傳送門] 光復連登

推推推推推推

捱

唔好意思，借個位

[突發！！］726機場集會 已獲不反對通知書！

各位！聽日，一齊和你飛！

多謝🙏
光復香港
時代革命

段片好高質 多謝攬炒巴

無呀
你幫手share俾佢地？

光復香港，時代革命!

我愛你攬炒巴

完全係專業級數

Twitter Facebook 都要推呀

727元朗見

响youtube到整個置頂comment?
或都响petition到寫翻會唔會好啲？

幫手入黎推
[人手置頂] [重要POST傳送門] 光復連登

繼續加油

除咗我廉價嘅淚水
已經唔知可以用咩表達我對眾手足嘅感謝
好撚想放棄 但做唔出

邊1個仆街手殘負評！！

光復香港!時代革命!

7.26 機場集會

7.27 元朗反警黑勾結

針對5大訢求

7.28 追究上環黑警濫暴
______________________
我要真普選
監控燈柱 社會評級制

我地都整左個video 關於 中英聯合聲明ga
過黎睇睇丫

[文宣] 中英聯合聲明超級懶人包 Video

If we burn you rot in hell

同我推到全世界都知

上twitter幫手呀喂

加油呀攬炒團隊 好多人同你地一樣一齊努力緊架 堅持到有成果為止！！！！

Push
巴打Website方面需唔需要人幫手?

我地都要行多步support 攬炒巴

推
頂住呀攬炒巴

唔推仲係人

支持攬炒巴！

好型啊 I love you 攬巴

條video做得好好呀！！
已share!
感謝攬炒巴及團隊既努力！！！

條片好撚靚

推！！！！

重要post大家出力推

Ig得三百幾個views 百幾個like 巴絲快d share做野

請問petition Postcode要打咩？ 佢話要5-10位數字

推 高汁

應該係00000 好似online買野咁

[長文]人生最重要的選擇題

推到上熱門啦！

條片整得真心好

屌⋯⋯好撚勁

《Proposal》把握時機！助攻攬炒，直取終極訴求！

麻煩幫手report 保護義士

多謝攬抄巴團隊！

我冇野講！

推

但同時有冇人知澳洲當單依家咩情況?

上網睇好似話香港學生比中國政府定為反華行動

有冇啲咩幫到佢地? 佢地係大學入面整連儂牆有錯咩?

推呀喂

幫幫元朗居民 維權反黑運動

謝!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

Twitter最重要呀

我愛攬炒巴
光復香港
時代革命

條片好高質
把女聲好好聽
多謝攬炒團隊 ！

推上去
大家都要努力
唔好打飛機
堅持落去

推呀!!!!!攬炒巴!!!!!!

好post要推

well done

多謝你呀攬炒巴同埋各位文宣組成員

鬼佬用Twitter多㗎！！！twitter超重要！！！

Facebook

一定要瞄準政權
再推
今次真係香港終極一戰
輸左唔係好似上次雨傘咁冇左5年，而係成世
大家唔好打飛機，要堅持呀

Push，大家一定要喺網上向國際share

成個鐘條片先得5000個view太少太慢， 應該有example教人點樣去share出去， 例如佢一啲熱門嘅外國forum paste條link。又或者去啲 熱門嘅facebook話題，comment 内paste條YouTube link 條片咁正做得咁辛苦， 一定要畀外國人睇到。 要做出外國話題！！
如果OOH 因政治問題不能上架， 咁不如將啲錢做facebook或者youtube boosting

多謝你！

推啊

推

集中五大訴求
1.全面撤回逃犯條例
2.撤銷暴動定性
3.釋放被捕義士並承諾永不追究
4.全面實行雙普選
5.成立獨立調查委員會追究黑警責任(包括警黑勾結元朗恐襲)

7.27 支持元朗居民,反黑鄉

兄弟爬山 各自努力 齊上齊落
不分化 不篤灰 不割蓆 不譴責 不撤不散
提防 三毛 五毛

要出來了 大家小心 照顧身邊的人

五大訴求!
光復香港 時代革命!

推 感謝

推 推 推 推 推

好！

分段式組合拳
攬炒巴

感激攬炒巴

光復香港 時代革命

感激攬炒團隊

記得fb, ig, twitter share片阿
我愛攬炒團隊

好多謝你為我地香港人付出

Fight for Freedom

oris Johnson

超高質
我愛攬炒巴&攬炒team

If we BURN, you BURN WITH US

burnburn

上左蘋果

"Liberate Hong Kong, the revolution of our times"

記得係twitterretweet同like!!!

Love you all

時代革命

好撚高汁

個animation真係整得好靚！！！
係fb睇到仲以為係外媒整既
謝謝你們的付出！

已share!!

#PrayforHongkong #StandwithHK

lm先

攬炒巴我愛你

自推

辛苦曬攬炒團隊
光復香港 時代革命！

再推

PUSH

Twitter Facebook 都要推呀
#PrayforHongkong #StandwithH

多謝攬巴團隊！！！

屌你攬炒巴
句寧化飛灰 不作浮塵
咁撚熱血

頂住啊香港人

寧為玉碎 不為瓦全

In 炒we trust

加油

好。撚。正。！！！ 必推！廣傳！！

係攬炒巴團隊呀

Lam chow!

個website postal code 填咩先過到版？

twitter Facebook 都要推
#prayforhongkong
#standwithhongkong

兄弟爬山

twitter Facebook 都要推
#prayforhongkong
#standwithhk

推推推

唔好意思 阻一阻你

［綜合］727嘅資訊好撚大獲好亂 文宣人入一入黎

支持攬炒巴同團隊

好撚感動愛你攬炒巴團隊

手

光復香港！

時代革命！

冇人推twitter

光復香港，時代革命。
推

感謝攬炒巴團隊各位要小心身體呀保重保重！

弱弱一問（雖然唔重要）：條片係俾英國人睇，但點解旁白係北美口音，而唔係英國口音？（不過個位姐姐把聲都好好聽）。

個post推得好慢

感謝, 推

好, 我盡搵!!!

辛苦攬炒巴

集中5大訴求
1.全面撤回逃犯條例
2.撤銷暴動定性
3.釋放被捕義士並承諾永不追究
4.全面實行雙普選
5.成立獨立調查委員會追究黑警責任(包括警黑勾結元朗恐襲)

光復香港，時代革命

up

巴打 可否休息下 往後日子還需要你

Postal code 填乜都唔岩

支持！！

推
感激你哋

身在外地既朋友想為大家出一分綿力, 獻上此手繪圖
請隨意取用及修改

香港，有你有我

攬炒團隊加油

光復香港 時代革命

光復香港，時代革命！！

push!!

加油 ！

好感動，推

Push!!!!!

喂點解得咁少人推

d英文好鬼好聽

多謝晒攬炒巴團隊！

我要攬炒！

感謝攬炒巴

光復香港！時代革命！

感激攬炒團隊你哋都要小心身體呀

petition入面post code可以填乜？

麻煩哂

推！！！！動畫好有心！整得好好睇！把聲又好聽！！！

推！！！感謝！！！

攬炒巴！

把聲好好聽
成段片好簡單清晰

光復香港
時代革命

辛苦哂

唔緊要, 比左個英國fd填

英國留學生你地即刻同我簽撚左個petition佢！！！

推呀推，讓這post推

正

我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你

多謝攬炒兄，辛苦曬

oish

謝謝你們🙏🏻一定要分享出去

推 超有心

G池

支持攬炒巴

推爆佢！

多謝你地辛苦曬！

push ahhhhh

我無嘢講

辛苦哂攬炒巴
我愛攬炒巴

多謝你地 條片簡直係世界級

Push ! Thanks !!

If we burn, you burn with Is
攬炒巴

啲英文好好聽

多謝你們

推呀屌

攬炒b

多謝攬炒巴，辛苦曬

推撚爆佢老味個自由西

我愛攬炒巴！！！！
726機場
727元朗
不撤不散！！！

攬炒巴
需唔需要人幫你含

推，係机埸airdrop 出去

大推

d design 真心靚

攬炒巴絲

支持!!!

推，支持攬炒巴

The Video is so amazing! 好感動謝謝團隊的努力
每個香港人盡自己能力，守護香港

好高質

話就話今日先出啫，
YouTube 片點解得7千幾人睇，千幾個like，
唔該幫手推出去好無?

攬抄team做得咁辛苦為咩?
為左你地丫~

就算唔係share俾英國居民，俾其他外國人幫手向英國政府施壓都好丫

請問post code入咩？

完全sign唔到petition

推完唔該share條片呀

fb又好，Twitter 又好， IG都好，
幫手share啦!!!

要俾全世界睇到我地香港的現況

光復香港，時代革命

好高汁，唔推唔得
仲講咁多？快啲嗱嗱啉簽咗去啦！

請大家推上環義士情況，元朗鄉黑文宣post
中共用鄉黑警搞恐怖襲擊、
上環黑警開槍諗住殺義士
文宣要做足
重申五大訴求
連儂牆、傳單，放映會
宣傳727，召集民防隊

置頂呀
得閒既twitter

文宣都要推

多謝攬炒巴！！
光復香港，時代革命。

係咪for UK only? 我試過5條0都唔得

睇到打埋J條片講得勁好

is NOW or NEVER
WE Need You
btw D英文好正

段片好高質

要英國公民有英國地址先簽得，個petition係交俾英國啲議員所以要係英國選民簽先有用

五大訴求 缺一不可

1. 撤回送中惡法
2. 收回所有暴動定性
3. 撤銷所有抗爭者抗罪
4. 追究警察濫權/暴力/警黑合作
5. 立即實行真普選

幫你推爆佢

光復香港 時代革命
一、徹底撤回修例
二、收回暴動定義
三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪
四、徹底追究警隊濫權情況
五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選
六、永不落實「社會信用評分系統」
七、移除全港「多功能智慧燈柱」
八、追究元朗鄉黑暴徒及警察失蹤

推上熱門

唔好比佢停，推完自己都要follow曬所有野再share比人

攪炒巴有無諗過喺ITV、Channel 4、Channel 5落廣告？

要攬炒巴解答

欖抄巴

唔推唔得

辛苦晒

推完再睇

攬炒team 好勁呀

置頂啊

成立獨立調查委員會！

明哂

Thank you!

段片好精簡地總結曬重點

攬炒團隊做緊嘅野開始升級 我地都要加油呢個階段唔可以怕黑暗勢力

記得抽時間休息呀你地

推上reddit

請用不同形式share俾英國朋友，
fb又好，twitter又好，ig都好，
可以的話，至少sd埋俾最後港督肥彭，由佢把口出來最好。

攬炒team咁辛苦目的,
就係要在英國煲大 一國兩制遭到侵蝕嘅言論

從而令到英國政府作出實質行動

就算facebook ig無英國嘅朋友，
都請share出去，
因為你facebook嘅朋友有可能有英國嗰邊啲人脈

光復香港 時代革命 多謝攬炒B團體

攬抄巴好勁啊 好想嫁比你地

push,
長期置頂

唔好淨係like post，
要share出去

感謝
攬抄巴！

香港唔好放棄
幾困難都要爭氣

Thank you

推
______________________________
香港加油
香港 雙普選

條片好正

冇人推

唔好淨正評

Twitter Facebook share 出去

#prayforhongkong
#standwithhk

國家係用her唔係用its

唔該, 幫手share 啦
fb又好, ig都好, twitter都好
youtube片點解得8000幾個viewers?1600個like?
而家係連登, 仲要攬炒巴自己推post?
佢地已經做得夠多, 各位巴絲, plz!!!!!!!
多你一個share, 已經好多
我知你地有好多都唔係勇武, 我自己都唔係(要負皮我請便)
但係如果連share 呢個動作都唔做,
我地點做到
光復香港, 時代革命
你點向個6位烈士交代
推到俾全人類睇到

Google Video Network YouTube preview 派派派

攬炒巴有囡囡未

人手置頂

Fight For Freedom, Stand With Hong Kong

唔該, 幫手share 啦
fb又好, ig都好, twitter都好
youtube片點解得8000幾個viewers?1600個like?
而家係連登, 仲要攬炒巴自己推post?
佢地已經做得夠多, 各位巴絲, plz!!!!!!!
多你一個share, 已經好多
我知你地有好多都唔係勇武, 我自己都唔係(要負皮我請便)
但係如果連share 呢個動作都唔做,
我地點做到
光復香港, 時代革命!!!!!
你點向個6位烈士交代
要推到俾全人類睇到

段片好有heart support

唔推對唔住自己

#standwithhk

條片高質到

攬炒巴請問你地幫唔幫到佢地
澳洲香港留學生因為連儂牆依家俾中共政治迫害

條片好有心機整 大家睇多幾次

多謝攬炒團隊

辛苦攬炒巴

各位手足喺fb ig twitter，特別喺twitter 多d share

屌你高質到點跟啊

嘩屌

Push
It is now or never

唔該, 幫手share 啦
fb又好, ig都好, twitter都好
youtube片點解得8000幾個viewers?1600個like?
而家係連登, 仲要攬炒巴自己推post?
佢地已經做得夠多, 各位巴絲, plz!!!!!!!
多你一個share, 已經好多

如果連share 呢個動作都唔做,
我地點做到
光復香港, 時代革命
你點向個6位烈士交代
推到俾老彭睇到, 推到俾全人類睇到

多謝攬炒巴！

推爆佢

已經share左比外國朋友

條動畫好高質！！！

辛苦晒攬炒巴同條tram！

follow share like

攬炒巴
我會好努力幫手spread出去

Can’t sign true petition cause I don’t have the postal code?

好想贏一次

記得share 出去

Thank you all!

一定有其他方法

Me too

Same question and can’t put 00000, push push

無限支持你地

香港人寧願化灰，也必需令恩將仇報嘅支那閪先化灰

我入邊度嘅postcode都唔valid 😅
有國家只用4個數字嘅postcode

すごい👍👍👍

感激不盡!!!!Pushhhhhh

請問可唔可以借用樓主段片？

香港人，寧化飛灰，不作浮塵。

我愛你呀

只要非牟利，落credit, i.e. Fight for Freedom. Stand With Hong Kong 既話就可以借黎用

歡迎share

push !!!!

謝謝攬炒巴

又做到野仲要張ad可以咁靚，頂你地真係好撚勁
唔推唔係人

不能不推
攬炒隊

我愛你 攬炒巴

我冇嘢講

😡

我想翻譯做其他語言，使唔使同你申請

感動喊咗，攬炒巴多謝你

推！！

多謝團隊

建議 hashtag 埋 #PrayForHongKong

最近最熱門的hashtag之一

SH

USH

有冇 A4 PDF下載版本？

正呀

726機場文宣片

［重要］點解冇人提聽日機場集合，要人啊！！

即係得有英國地址先sign到？

辛苦哂 真係好撚勁

The time has come

多謝你 光復香港 時代革命

巴打，如有幸見到你或你團隊本人，我想跪低扣頭多謝你哋

睇多幾次啦條片

Very good! Push

fake news

辛苦曬!! 好高質

it is now or never

靚撚到辛苦哂你地！！！
推爆你
光復香港 時代革命

或加哩乜's達或加哩乜's達或加哩乜's達或加哩乜's達或加哩乜's達或加哩乜's達或加哩乜's達或加哩乜's達或加哩乜's達或加哩乜's達或加哩乜's達或加哩乜's達或加哩乜's達或加哩乜's達或加哩乜's達或加哩乜's達或加哩乜's達或加哩乜's達或加哩乜's達或加哩乜's達或加哩乜's達或加哩乜's達或加哩乜's達或加哩乜's達

攬炒巴出post竟然唔破10000正皮

英國居民

辛苦哂攬炒團隊

希望有日文果啲

釋放義士！ 光復香港！ 時代革命！

推呀屌
咁少人

攬炒巴，香港勝在有你同一班團隊

愛攬炒巴

我要攬炒

我愛你

攬炒巴，多謝你

[突發！！］726機場集會 已獲不反對通知書！

[更新][人手置頂] [重要POST傳送門] 光復連登

726 醫護界集會！

五大訴求
1. 全面撤回送中條例
2. 撤銷6.12暴動定性
3. 釋放被捕義士並承諾永不追究
4. 成立獨立調查委員會，追究黑警濫用暴力，徹查警黑勾結7.21元朗恐襲
5. 全面實行雙普選

手足被影擺上fb，快啲同我入曬黎report救人

If we burn you burn with us

冇借機會提一提楊慕琦計劃
唔駛比d傻仔仆出黎講「香港以前冇民主依家有小小算好」果d言論

好勁

印個pdf 出黎貼到周圍都係

好撚高質 多謝你地支撐住呢場運動

for 英國同國際社會...

支那同藍絲留係大灣區亙屌屎忽is ok

push
好撚高質啊 我屌

推, 大家幫手share出去

727一日遊專業推介
野餐: 元朗公園百鳥塔
美食: 大馬路/輕鐵沿線
商場: 元朗廣場/喜利商場/Yoho Mall
手信: 老婆餅/蛋捲/茶果

好撚癲

多謝攬炒巴打團隊
會印出黎聽日機場集會用！

Like
Share
Comment in english

有攬炒巴我地就有信心全力課金支持
見你回覆好開心 好似有明星覆咁
愛你地

謝謝攬炒巴&攬抄團隊
Push

Reclaiming HK!!! Revolution of our time!!

推！！條片好高質

push ar

香港要贏！因為我哋已經冇退路我屌你老母！

香港會贏！因為我哋係香港人！！！！！！！！

我愛攬炒巴同埋攬炒巴團隊！！！！！！！！！！！

push!!!!

絕對支持！ 有咩要幫手 記得出聲！

pudj

push!

推
攬炒巴團隊好癲好勁

推呀大家！

Pushh

多謝您地！ 好勁！

光復香港，時代革命
光復香港，時代革命
光復香港，時代革命

入機場既巴打，帶Ipad / 電腦播片比外國人睇！！！

攬炒巴加油
push

shear

今日726機場集會

正皮數去得咁慢架
快手入youtube like & share 啦

Postcode同address first line要點填，有無人可以教教？

推完再推

唔該，
幫手share出去，
FB又好，IG又好，特別係Twitter,
share哂出去，
或者你無英國Fd,
但你啲朋友可能有呢?

多你一個share, 已經好多

攬炒team咁辛苦，就係為左你地丫

為左要在英國煲大一國兩制受到破壞的言論丫

好重要所以講多3次
多你一個share, 已經好多
多你一個share, 已經好多
多你一個share, 已經好多

This is for British citizens only
主要俾英國居民填的

Respect!!

多謝一群愛香港既你地

thx巴打
已share

攬炒巴必推！！！

你地班人痴線ga !!!!!!!!!!!!!!!!!!

唔該，
幫手share出去，
FB又好，IG又好，特別係Twitter,
share哂出去，
或者你無英國Fd,
但你啲朋友可能有呢?

多你一個share, 已經好多

攬炒team咁辛苦，就係為左你地丫

為左要在英國煲大一國兩制受到破壞的言論丫

好重要所以講多3次
多你一個share, 已經好多
多你一個share, 已經好多
多你一個share, 已經好多

光復香港, 時代革命

新一輪

推啊！
希望新上任個位會留意下！

先正評 再推post 然後share俾身邊啲朋友

幫你推！

感激攬炒team
你哋出嘅力比我哋夾嘅錢更有價值

Share俾外國朋友

辛苦哂攬炒團隊 成果必定會有用的！！！

條片做得好好

In攬炒巴, we trust!

Lm

Pushhhhh

屌哂你地老母，幫手推出去
攬炒文宣段片宜家得萬幾view！！ 推
推埋Facebook 同twitter!!!!!!!!

If we burn , you burn with us

屌哂你地老母，幫手推出去
攬炒文宣段片宜家得萬幾view！！ 推
推埋Facebook 同twitter!!!!!!!!

If we burn , You burn with us

push!!!

support

留左名, 放工會share片出去, 知道攬炒巴團隊真係好花心機同時間整出黎, 我地要比多D人睇先不枉佢地既心血! 會繼續支持你地!

Pishhhh

留名

help push

pish
HKG restoration!

辛苦巴打!

記得㩒入去LIKE YOUTUBE VEDIO & CHOK 人數呀

推 係機場播幾好

726 伊利沙白醫院網球場 5.30pm 至 7pm
726 中文大學百萬大道 5pm 至 8pm
726 機場集會 1pm 至 12am
727 元朗捉精靈 全日時間
728 上環 中環

光復香港 時代革命

【 緊急】集中火力攻「警黑一家，警黑合作」輿論戰！唔可以俾政府同黑社會割席！

上環天橋開槍有片，推上熱門！！！ 文宣文宣文宣！！！

我要國際文宣！#PrayforHongKong上左Twitter worldwide trend！

[突發] 7月26 香港國際機場集會

[文宣］黑白大字報 政權罪行 遍地開花

【毋忘上環】7.28上環追究開槍大遊行

【幫手俾片、認人】紐約時報話要調查 721 元朗恐襲！

辛苦你們了

攬抄好撚癲

非常高汁

得UK居民先可以sign?

推呀推，讓這po推

不推不是人

向國際發你們最有經驗，求幫忙
【集思廣益】致澳洲駐香港及澳門總領事館公開信

向國際發聲你們最有經驗，求幫忙
【集思廣益】致澳洲駐香港及澳門總領事館公開信

有冇巴打可以放條片上去pornhub引人睇？

可不可以係機場播！！！

push， btw段片好正

繼續推

推撚到5001啊！！！
我愛攬炒巴

push
please like!

Social media share please

你地對唔對得住攬炒巴
未like未subscribe未follow未retweet既快D幫幫手

Facebook:

Twitter:

Instagram:

YouTube:

有fd住英國既話請叫埋佢地幫手簽petition

新po

5001 Gogogo

仲係得17000
真係要推去世界呀

[外國戰線]
入去睇段片支持攬炒巴
Like share comment缺一不可！
記得follow ig:@standwithhk_ Twitter:Stand_with_HK
Retweet都好重要呀！

【 突發】《中英聯合聲明》動畫短片、網站同步上線！

自膠

我愛攬炒巴 我都要攬炒!!

好靚

加油！

多謝！

推啊！！！！！！

Support!

推!

推

727元朗 和理優

1. 撤回
2.追究警察濫權 獨立調查
3. 612不是暴動
4. 真雙普選
5. 林奠下台

光復香港 時代革命！

〈光復香港 時代革命〉

一、徹底撤回修例
二、收回暴動定義
三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪
四、成立獨立調查委員會，追究警隊濫權
五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選
六、要求永不落實「社會信用評分系統」
七、要求移除全港「多功能智慧燈柱」
八、調查元朗恐襲及追究警隊失職

光復香港 時代革命

一、徹底撤回修例
二、收回暴動定義
三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪
四、成立獨立調查委員會，追究警隊濫權
五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選
六、要求永不落實「社會信用評分系統」
七、要求移除全港「多功能智慧燈柱」
八、調查元朗恐襲及追究警隊失職

〈光復香港，時代革命〉

一、徹底撤回修例
二、收回暴動定義
三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪
四、成立獨立調查委員會，追究警隊濫權
五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選
六、要求永不落實「社會信用評分系統」
七、要求移除全港「多功能智慧燈柱」
八、調查元朗恐襲及追究警隊失職

光復香港，時代革命

一、徹底撤回修例
二、收回暴動定義
三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪
四、成立獨立調查委員會，追究警隊濫權
五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選
六、要求永不落實「社會信用評分系統」
七、要求移除全港「多功能智慧燈柱」
八、調查元朗恐襲及追究警隊失職

〈光復香港,時代革命〉

一、徹底撤回修例
二、收回暴動定義
三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪
四、成立獨立調查委員會，追究警隊濫權
五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選
六、要求永不落實「社會信用評分系統」
七、要求移除全港「多功能智慧燈柱」
八、調查元朗恐襲及追究警隊失職

〈光復香港, 時代革命〉

一、徹底撤回修例
二、收回暴動定義
三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪
四、成立獨立調查委員會，追究警隊濫權
五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選
六、要求永不落實「社會信用評分系統」
七、要求移除全港「多功能智慧燈柱」
八、調查元朗恐襲及追究警隊失職

光復香港, 時代革命

一、徹底撤回修例
二、收回暴動定義
三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪
四、成立獨立調查委員會，追究警隊濫權
五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選
六、要求永不落實「社會信用評分系統」
七、要求移除全港「多功能智慧燈柱」
八、調查元朗恐襲及追究警隊失職

光復香港 , 時代革命

一、徹底撤回修例
二、收回暴動定義
三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪
四、成立獨立調查委員會，追究警隊濫權
五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選
六、要求永不落實「社會信用評分系統」
七、要求移除全港「多功能智慧燈柱」
八、調查元朗恐襲及追究警隊失職

pushhhhhhhh

五大訴求!
Liberate Hong Kong, the revolution of our times!

d訴求多到咁
不如認真諗下獨立
唔係呢幾日要高擧
而係有心理準備共逼民返
達至轉移支那内部問題

點解唔講埋就算還都係還返比中華民國

攬炒巴會唔會太高質

寧化飛灰，不作浮塵
光復香港，時代革命

感謝攬炒團隊

整得好靚

齋推有撚用咩
要入去睇like and share 呀！

同我快啲follow 啲網站呀

辛苦巴打

幾時有中文字幕

NOW OR NEVER

NOW or NEVER

我英文唔好, 有無人可以幫手喺英國國會整個請願
要求英國確認中國違反《中英聯合聲明》

去英國領事館要求英國確認中國違反聯合聲明

[三線齊下] 金融, 英美歐圍剿, 文宣